200

人最大的困難 就是認識自己
最容易的 也是認識自己
很多時候 我們認不清自己
只因為我們把自己
放在了一個錯誤的位置
給了自己一個錯覺
又或者 不敢承認 自己最真實的感覺
所以 不怕前路坎坷
只怕 認不清自己真正的感覺
一開始就走錯了方向
開始了 根本不應開始的遊戲

高質post無人理

高唔高質就見仁見智啦 不過我只係將我諗緊嘅野入面 其中10%打出黎
舒發下姐

不過都好多謝你留言

唔駛多謝

智商問題

依段片到底乜鳩黎？個個post都見到

小女子不才 唔係幾明你嘅意思 可唔可以解釋下

我唔係幾敢㩒入去

做咩唔瞓

好撚煩

你所講嘅大部分都係自身問題,又一開始錯方向又繼續落去...仲唔係智商有問題
究竟係咪我表達能力有問題

一開始會揀錯方向
係因為認唔清自己真實嘅感覺
以為自己揀得冇錯
比一時嘅感覺沖昏頭腦

至於點解揀錯方向都要繼續落去
未必係因為智商有問題
我相信仲有好多原因
例如冇得揀、身不由己、尊嚴等等

冇得揀係因為有啲嘢開始咗係冇得返轉頭
正如讀大學讀到year3 year4先發現自己唔啱讀呢科 唔通又停學咩

身不由己係因為為世所逼
正如好多人打緊果份工都唔係自己鍾意做嘅工

至於尊嚴呢樣野 個個都有㗎啦

我只係話 人最大嘅困難係認識自己姐
其實重點Focus係唔夠認識自己先至會揀錯路
可能ching你冇試過咁樣 咪唔明囉
不過 如果你真係冇試過 咁恭喜你 你人生都幾順利啊

其實條條大路通羅馬，樓主只要認清目標，幾迂迴曲折都有機嘅，

利申:過來人，啱啱入U都覺自己揀錯科

Oh～原來係自己柒咗
自
You 繼續加油

唔好咁講

完全感同身受